Title: Brothertiger Liveset
Date: 2014-08-01 12:16
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: brothertiger, music
Slug: brothertiger-liveset

Radio 1190 hat ein super verträumtes Liveset von Brothertiger hoch
geladen. Etwas in mir wohnt ja eigentlich in Kalifornien am Strand und
verbringt seine Zeit mit Wellenreiten anstatt im Internetz oder so...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/161159919&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
